<resources>
    <string name="app_name">Gear Guard</string>


    <string name="documentation_text">
        <b>Visão Geral:</b>\n
        Nosso aplicativo foi projetado para simplificar a comunicação entre seu dispositivo móvel e o Arduino, utilizando a tecnologia Bluetooth. Com uma interface amigável e funcionalidades específicas, você poderá enviar comandos essenciais para o movimento do seu dispositivo Arduino.\n\n

        <b>Tela de Controle:</b>\n
        <b>Botões de Direção:</b> Use os botões na tela para movimentar o robô (Frente, Trás, Esquerda, Direita).\n\n

        <b>Tela de Logs:</b>\n
        <b>Registro de Comandos:</b> Visualize um histórico detalhado dos comandos enviados ao robô com data e hora.\n
        <b>Facilidade de Acesso:</b> Acompanhe as ações recentes para monitorar e analisar o comportamento do robô.\n\n

        <b>Tela de Documentação:</b>\n
        <b>Informações Úteis:</b> Acesse informações detalhadas sobre como operar o robô e solucionar problemas comuns.\n
        <b>Suporte ao Usuário:</b> Orientações passo a passo para garantir uma experiência de usuário suave e eficiente.\n\n

        <b>Passo a Passo para Uso do Aplicativo:</b>\n
        1. <b>Abra o Aplicativo:</b> Inicie o GearGuard Controller em seu smartphone.\n
        2. <b>Conexão Bluetooth:</b> O aplicativo tentará se conectar ao seu robô Arduino. Certifique-se de que o Bluetooth esteja ativado e o dispositivo esteja pareado.\n
        3. <b>Controle do Robô:</b> Uma vez conectado, use os botões de direção para comandar o robô.\n
        4. <b>Visualização de Logs:</b> Acesse a tela de logs para ver o histórico de comandos.\n
        5. <b>Consulta à Documentação:</b> Utilize a tela de documentação para esclarecer dúvidas e obter mais informações sobre a operação do robô.\n\n

        <b>Comandos de Controle:</b>\n
        O aplicativo oferece uma variedade de comandos de controle, permitindo que você mova seu dispositivo Arduino em diferentes direções. Abaixo estão os comandos disponíveis:\n\n

        <b>Cima:</b> Ao clicar no botão "Cima", o comando "Frente" será enviado para o Arduino, movendo seu dispositivo para frente.\n\n

        <b>Baixo:</b> Ao pressionar o botão "Baixo", o comando "Trás" será enviado, fazendo com que o dispositivo Arduino se mova para trás.\n\n

        <b>Parar:</b> O botão "Parar" envia o comando correspondente para interromper imediatamente o movimento do seu dispositivo Arduino.\n\n

        <b>Esquerda:</b> Clicar no botão "Esquerda" enviará o comando "Esquerda", girando seu dispositivo Arduino para a esquerda.\n\n

        <b>Direita:</b> O botão "Direita" aciona o comando "Direita", movendo o dispositivo Arduino para a direita.\n\n

        <b>Como Usar:</b>\n
        1. <b>Conexão Bluetooth:</b> Certifique-se de que o módulo Bluetooth em seu Arduino está corretamente pareado com o dispositivo móvel.\n
        2. <b>Abra o Aplicativo:</b> Inicie o aplicativo e conecte-se ao dispositivo Arduino via Bluetooth.\n
        3. <b>Controle Intuitivo:</b> Utilize os botões de controle para enviar os comandos desejados e observe seu Arduino responder aos seus movimentos.\n\n

        <b>Lembre-se:</b>
        <b>Verifique a Conexão:</b> Sempre certifique-se de que o robô esteja ligado e conectado via Bluetooth antes de tentar enviar comandos.\n
        \n
        Com o aplicativo de controle Bluetooth para dispositivos Arduino, você tem o poder de interagir e dirigir seu projeto Arduino de forma simples e eficaz. Experimente os comandos de controle e aproveite a experiência de movimentar seu dispositivo Arduino com facilidade.\n\n
    </string>

</resources>